買麵包嘅女仔真係好正

慳妹做老婆一流

唔好咁讚我

昨天返家時見到個小毒絲買麵包，仲行匀幾間格價。。。真係好想即刻娶左佢

唔怪得知我見到條毒撚起勢跟住我
原來係你

其實就算係呢個標題我都expect有圖的

賣麵包點睇

買個d貴價健康非空氣麵包點睇 （三十蚊一舊）
利申，好好食，成日買，但買到窮

對唔住

9成9係呀姐。。。

只限凱施、聖安娜嗰啲

自己整麵包點睇呀?
利申: 學緊

好有生活態度

入得廚房, 出得廳堂

上得大床

真正嘅慳妹係夜晚6點後先買包架

又係喎。。昨天果個好似係6點後

如果都係第二朝食
叮返熱個包一樣都好食

女仔雙手拎著個包 細細啖咬個樣好可愛

好刻苦耐勞feel

呢啲可以同自己一齊打拼

平包甜耶耶，貴包仲貴過食碟頭飯，真係慘